灌醉後性侵不成 名師讚學生: 妳真的展現了極強的意志力

高普考行政學名師宋文（本名宋吉德）被控將女學生灌醉後帶到飯店脫衣舔胸，一審被依強制性交未遂判刑3年2月，宋男上訴後高雄高分院調查認定他犯行屬實，將上訴駁回維持原判，可再上訴。
判決指出，2016年10月間，宋吉德在高市三民區「高雄志光公職補習班」擔任行政學老師，被害人因行政學作業、考試問題以電子郵件求教宋吉德，宋文則要求加臉書好友並提議課後到居酒屋聚餐，表示要介紹1名已考取法廉狀元的學姐給她認識，又說他已將被害人的作業拿給該學姐看過修改，讓被害人大為感動。
同月18日晚間10時許，宋吉德帶著被害人搭計程車到居酒屋與另兩名補習班師生聚餐，但「學姐」並未出現，翌日凌晨宋男又提議轉往「老屁股酒吧」續攤至2時許，見被害人酒後體力不支，竟以送她返家為由搭計程車前往「西子灣大飯店」，進房後強行脫去她衣物，將她壓在床上撫摸、親吻胸部，但被害人奮力抵抗並大喝斥罵宋男，並迅速穿上衣褲離開，宋男則擋在門口，經被害人表示不會對外張揚才放她走。
法院事後調查發現，被害人乘電梯下樓時有舉起雙手搥打電梯動作，到飯店櫃檯請服務人員叫車時還趴在櫃檯哭泣，她離開飯店後隨即以「臉書」傳訊給另名補習班老師稱「老師，我逃出來了，我打算再也不上宋文老師的課」、「你們都不是好人」、「我只是一個簡單的女生」、「我不做這種事」、「Fuck u」等，又以訊息質問宋男「你為什麼要脫我衣服又毛手毛腳？」，宋男回覆「讓妳不舒服，我向妳致歉！不過，妳真的展現了極強的意志力」，被害人則於當日晚間向警方報案。
宋文到案坦承有與女學生餐敘、飲酒，但否認有脫衣舔胸，並稱這樣不合理，但女學生指證歷歷，且警方在女學生胸部有採集到宋男DNA，高雄地院一審依強制性交未遂罪判宋男3年2月有期徒刑，上訴後維持原判。可再上訴。

6碼點打飛機不入，可惜！

台灣最美的風景是人